咩原因講be water講左咁耐有啲人仲係鍾意be stone

勢色唔對好走啦
俾人行撚住都唔走
等敵人上哂彈排好陣，擋條春咩
啲人做乜咁鍾意被動俾人清

講左咁多年從來做唔到be water
係咩情新意結？

搬鐵馬好撚重

情迷金鐘

去唔到金鐘就由佢
蘋果都幫左手宣揚地鐵
真係成功，想去金鐘的都會join
點都要搞返次